HKUE獲國際認可 只須3.5年畢業

現今社會訊息萬變、競爭愈趨激烈。過去，一張大學畢業證書已是求職的最佳保證，今天卻變成一張基本的入場券。現今的雇主除注重員工的學歷外，更著重其積極性、自學精神及危機應變的能力。眾所周知香港的「填鴨式」教育制度，偏重書本上的知識及分數的高低，相對忽略考生的分析能力、應用能力及學習態度的建立。有見及此，HKUE於2005年引入外國的教學模式及升學系統，回應社會的需要。

只需用3年半的時間便可完成整個學位課程，比在本地升學的學生早半年畢業。HKUE 採用澳洲的升學模式，修讀高級文憑只需20個月，而學士課程則需18個月，加上 Melbourne Polytechnic 及 TAFE SA 的課程與澳洲大學的學士學位課程銜接度高，絕大部份的高級文憑的畢業生也能直接入讀學士學位課程，獲得學士的資格。

課程以教授行業知識及技能為主，內容緊貼社會及業界的狀況和需要，更使用大量實例和個案分析授課，讓同學進行討論。同時，學員也能透過實習、模擬訓練、參觀活動及年宵攤位製作等，實踐理論，掌握行業所需的技能，提升競爭力，使他們畢業後能迅速就業。

所有學歷(證書、高級文憑及學士學位)均由外國院校直接頒發，獲國際性及業界的認可。我們的合作夥伴墨爾本理工學院及南澳專科技術學院，是全澳洲最大型的政府專上理工學院及技術學院，所頒發的學歷得到澳洲所有大學、美國、國際大學聯盟(IUA)和英聯邦國家認可。塔斯馬尼亞大學更在澳洲大學中位居前茅，持續被澳洲高等教育品質保證委員會評鑑為高級等級的學府。

終極學店

HKUE

得 #1 係 1正評，後面啲留言全部 1負評
HKUE唔夠打手咩

咁都信嘅真係要驗智商

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

呃人呃到好似車志健咁款真係

讀完就後悔一生
呃人讀埋呢垃圾課程